Save HK藍絲：請幫手求集氣, 妹妹肺癌又多了一個腫瘤

RAP定先

連登仔全城集氣一定要無事呀

咁祝佢一家團圓囉

將罪孽集晒落去

快D同毛主席相聚

集氣快啲死？

一家人最緊要齊齊整整

屌一睇標題以為講林奠妹妹

五千個回應又有幾多係真心

腫瘤要加油呀

燒山：祝佢身體健康 長命百歲～

加油呀

肺癌Bb

集氣支持

RAP

我之間都係依個群度睇笑料
早兩個禮拜成個群唔見左 以為比人del左
原來仲有係度 但搵都搵唔到

隻氣支持

吸tg 驅散個瘤

成班藍屍成日圍爐取暖,好嘔心

加油生多粒 畜牲

萬二人原來有咁多
希望佢呀妹冇事啦

要長命百歲🙏

唔好死住
辛苦多幾個月先

佢妹妹係黃
上面班五毛blocked

唔番大灣區醫?? 可能仲有得救

即係集氣俾佢多一個？

開香檳慶祝

落地獄啦

呢d唔抽水 驚佢妹係黃 建議痛苦轉移佢哥到算

韮菜get

集氣生多粒？

團團圓圓

想入去谷到咀咒佢妹

加油呀

落定去打點，咁呀妹黎果陣就無咁呢hea.

希望家姐都中

姐姐妹妹齊上齊落

12000 個 like ? like 佢生多左一個腫瘤 ?

唔差在多埋個武肺啦

Rap

點解入到group嘅 我申請極都入唔到

隻氣 定 鑊氣？

為你妹妹點個讚

武肺加油

加肺炎入去

希望佢妹順順利利無事，咁先可以玩多幾次，死藍屍

咁撚多like同cm既

報應

推光復香港 時代革命

俾佢哋發現咗你啦

隻氣

小鳳姐有請

冇like過 冇comment過
我有幾個朋友原本都係入面 佢地都係咁樣
你可以試下搵依個gp 係搵唔到

肺癌加油呀

大家幫手「隻」氣

為腫瘤集氣，快高長大

喜獲毛主席召見

好事黎 洗乜擔心？

等一眾各國元首幫佢集氣RAP

一單還一單 咁做好仆街

Block

人地要隻氣 唔係集氣
唔知佢想要邊隻氣
沙林毒氣？

藍絲妹妹，我rap鳩你~

整多個肺炎俾佢

食得多tg? 出黎行你估唔使還？

唔好咁快死呀，頂耐d先

快D埋位啦
四川安徽好多投胎空缺呀

毛主席想見佢個妹

好彩唔係武肺🙏🏼
可以講少啲廢話🙏🏼

隻氣？

做足8次之後先死🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我同個瘤打氣

冇事既

林太都話左奔喪唔計落限聚令
但之後就唔敢包所以而家死係最好時機
尊重妹妹身體決定

加油 做多幾次手術痛苦多幾個月，最後劇痛而死

無事既

有冇擁抱祖國走上深圳做啊，藍絲唔係搵香港啲黑醫護幫你做咁撚冇骨氣吓嘛

一家團聚

腫瘤加油呀

親~ 你還有黨呀~

咁真係要集氣

愛國人士踩界食黃店：

千祈唔好有事呀有冇事都好，最緊要一家人齊齊整整

如果藍屍做化療有一個期限，我希望係1萬次

5000個回應

希望佢妹妹既腫瘤可以share 一半俾佢哥哥/姐姐，等佢冇咁辛苦啦

有無食煙先？

希望唔死做夠一百次電療啦

記得帶埋全族人走

生多幾粒

隻氣係咩氣

冇事嘅

加油

一like一腫瘤 感恩🙏🏻

蒙主席招見

呀妹會唔會係黃架

R.a.p

去慶回歸保平安

集氣讓藍屍個妹去見閰羅王

有無向維尼祈禱

俾佢舒舒服服咁去啦

希望唔好咁快死住
生多幾個腫瘤再電下先

乜都冇做過比佢block埋？我身邊幾個都係
會唔會咁撚勁有Ai睇到你like哂啲黃野block人

抵撚死

沒事儿

連登幫你一齊集氣

係咪你privacy setting set得唔夠高

齊齊整整

關武肺咩事

集氣再多一個？

rap

乜嘢叫隻氣？